[邊間教會] 我好耐以前填左一首詞 大家睇睇

原曲

魚躍過海港 風吹散無了蹤
人存在這世上 苟且驚怕異數
天空灰暗永冇日暮 星光不再照耀
我叩首 我無力嘆息

願終於有一天 驅散霧裡虛影
要用我兩手 推翻荒誕偽語
點起手中這火紅 阻止黑暗蔓延
以血光染日 換了色

願紅日光照以後 思想終會自由
割盡往昔拋諸腦後
建立捍守這家 小島不可褪色
騰飛振翼再臨 奮戰毋懼壓迫

勇武抗爭
無懼黑警壓逼
無畏披甲衝鋒 成就勇士
囚禁我身枷鎖 不得監管我心
笑看苦痛命運 天際牽掛自由

天賜國度 照遍東方不老
洪濤浪潮撲來 挺身無懼前路

pish

pishh
l